眼罩+豬嘴=最後逃生門

每日任務︰請upvote 及關注以下帖文

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

2盒 Thx

不知幾想唔夠口罩，冇豬咀既藍絲死清光

mr. white 戴錯full mask

應該帶左mask先再著保護衣？

第1隻係咪唔濕得水?

防水filter得7093

有冇巴打開團 會唔會過唔到關？
同埋應該買邊款咩型號？
價錢大約幾多
利申 冷氣軍師

mask 要貼面 佢咁戴啲毒氣有機會係罅位被吸入